東京富士山新手一問

去河口湖 問下各位巴絲打 新宿搭巴士 定搭電車

電車貴巴士一倍價錢

月頭去左 JR pass直去 我覺得幾方便+坐得舒服 時間會耐少少好似係 差唔多個幾兩個鐘

Thanks 巴打 因為我地諗住即日來回 朝早去夜晚出番去食燒肉Dinner. 一日你覺得夠唔夠玩

一日 唔夠

我個時都係即日來回 行唔晒其實 因為太陽好快落山 我淨係去唔同地方睇唔到角度嘅Fuji 啲咩館咩館無去 淨係睇座山一日都夠 如果要睇埋其他野就要stay多日

留名
打算5月上富士山

都係諗住即日來回但我覺得會影到好夜
如果拖曬gip可以係邊度放低...

朝早八點新宿搭去河口

租單車

買纜車船package

下午四點左右返轉頭，好似五點還車，六點天黑晒

買左六點回程巴士，八點返到新宿晚飯

當然一日絕對遊唔晒啦

新宿坐巴士去
一日唔夠玩

Thanks 巴打 . 單車我地應該唔會租喇 志在去睇下Fuji 同埋靚景 希望會有雪落喇 2月頭去

我地都唔會去睇啲咩館 所以行程同你應該一樣

睇你有冇興趣去埋富士急啦 佢個package幾抵嘅
之前去兩次都係買富士急個package 連往返新宿巴士飛

即日來回個陣係朝早玩富士急 lunch之後去左音樂盒博物館同大木公園

第二次就第一日玩富士急同浸下温泉
第二日一大清早出發搭曬三條周遊巴士線去附近三四個景點 行埋青木原樹海條樹林遊步道

兩次都係夜晚食埋飯係富士急個站搭巴士翻新宿

要係附近睇野嘅話一日真係唔夠時間 就算第二次睇到多啲野都係想再去
而且河口湖架周遊巴士到5點幾就尾班 同埋一日來回個陣搭jr翻富士急個站都係趕尾班 個陣冇諗過架周遊巴士咁慢搞到全日都好趕

ps 大木公園個景真係好唔錯

巴士

如果你經河口湖
果真度有locker
我相信其他地方都會有
如果你行吉田路線上山
可以係五合目度睇下
果頭都應該有

希望你好天啦

坐巴士又舒服又快
如果會玩富士急嘅就買q-pack, 7000yen 包入場通行證同來回巴士
去到河口湖買纜車+游湖船+ red line 游湖巴士package
住多晚溫泉酒店啱啱好

酒店露台望出去

留名
我上次就新宿搭巴士

今次租車自駕遊5日全近郊 希望有雪落啦

好靚
呢個係咪就係個個咩天上山公園？

天上山公園影過去
[img]

我十二月去 搭巴士，一早上網book定 好方便
又可以訓足全程 d位都幾舒服